[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3150)

Fast

Push

cdrom

Thx

睇怕都係1:0到尾

全部手足有錢收

唔比機會人開OO

入未呀短賓周

又唔開po

客快入

Hihihi

推this

Lol

我都唔明上盤落飛落到咁點解開唔出

輸左幾千 有無手足派

吹咩

開po啦下次

大熱開po

sana @2.3

屌你老母唔撚係1:0到尾呀

幾時反杯
12上

屌你67

屌你老母啦

大波未呀屌

食屎啦屌你老母

買左雙加大波 點撚樣算

Lol mud 9
乞錢就咁快

反cup 自貼

佢陳偉霆細佬。。。

Lm

比多粒先啦屌

你見主gel整都唔撚死就知穩到on9

屌 擦柱出

yes

細波想食全格好嗎

請尊重，謝謝！

唔怕 韓k波70min打後先開始

屌你閪 6sor又燈

上盤手足
未入波>入啦仆街
落後>快cup
完場前>輸半ok?

2:2唔撚比 一定要21 12？

13燈

1比2 打飛機

唉 客隊廢撚到

1:3 3:1 2:2求撚其開個啦屌

應該1:0 FT

追粒先啦

比多粒叫下先啦

韓假真係好難估

大波24

又尻up？唔洗本？

韓假

快撚D入波呀

紅格都唔識追和算啦

365

周dodo書包 yy係咪戒曬賭了

ok原諒

你老母個閪就2:0

細波!!

戒你老 賭到死為止

你真係冇改錯名

who

又話服過兵役 hi親少少又訓

上盤針針針

#68 睇唔到

又封 屌你鳩咁黎

仲要頂多半粒鐘

韓狗都信？

1-0到尾

天生我才必冇用

好彩訓左 冇買到

呢場唔似打假狂爆入球

Nba未

落飛只係證明多人買同勝負無關

大波上盤輸半都唔得， 屌你

唉 輸到

客入未

要反cup

城南入多粒未

直接吹完場算啦 踢撚咩

廢到咁輸半都心足啦

去抗爭了 返黎睇結果

大波 上盤 點叫啊

上盤求輸半

加油，萬事小心

半1全1

今日下盤日一陣nigga盃又追多場先

-1 針

1:2乜都得

80分鐘後先係戲肉

封盤封到90分鐘啦

1:2 未？

派我1k

有冇人知封乜鳩

過緊數

4,5,6,7球可以嗎？

上盤

70分鐘 了

大波jump

Big ball24

唔撚俾入呀!!!!!

cup啦

比賽正式開始

幾時有重心料

1:0完場confirmed

客隊反cup了

無波入就斬啦場波

每射一次門就封一次on99

又鳩封 係唔撚係都封
封左幾十次

1:2

係咪cup

快啲1:2啦

專業少少啦1：1都未有

開波！

開鬼開馬咩 完場喇

立即完場！

上場4粒 今場就休息咁

韓假6分鐘都可以3粒啦，買左細波既有冇震緊？

呢場唔會

上場太假 驚到要係咁封

打緊尿震

定過抬炸彈啦

Feel 到就1:1

1-2未啊

屌你老母

次次封以為12m

又封

完場1:2

成日客攻就封

點睇佢封左

追和啦屌你老母臭閪

Cup啦屌

狂封

進入韓假十五分鐘

快cup啦屌

賤種狗會成日封乜尻

唔穴位1:1了

算啦
等10半啦
我性交轉運下先
昨日一番香港 就開始針

咁多人買客嘅

尚州cup到我食屎

唔會cup 到掛

唔會 收硬錢

下盤俾人cup我食兩舊屎

細波呀 唔俾再入呀!!!

細波 下盤 gel得啦

好玩唔玩你玩屎？！

nice

輸半ok?

廢鐵04 gel

城南keep到？

周生掛住食女

反摩又中！

點解話介韓k都係買左

主勝 gel

asw買左 唔計。。。

手足們 2230買咩好
要去立會玩唔到走地

上盤手足半格驗腦都冇 慘到

Asw真係好勁

最後10min

全格收錢

只求輸半

反杯劇本準備

gun 港女好野

韓k又話有cup

細波 當然gel
主唔會入到3球

主隊紅格

cup佢媽

又係人地燈？

80分鐘！黎料未

中柱

度定下口
突尼西牙

唔批准

今場無料

城南入多粒啦

感謝明燈

入你條命

你明明買左大波

客啦

cul撚到就抵豬啦

聖母針左未

岩聽

入多粒

唔求cup 輸半就得

主隊 紅客

失波

cup 撚咩 最多味半格

主隊 食紅未呀

我入你老母呀

尚州

慢用，入多粒先

咁撚遠既freekick都封

大波想輸少半格?
無咁易呀!!!!

屌你尚武，渣渣臨入粒先啦仆街

尚州入未呀屌

尚州讓平半憑咩

真係好辣殺

我買左城南盤，冇買大細

馬會開始多人（上盤手足）

一球到底

廢撚到

快啲完啦好嘛

好多 你見樓上成堆人嗌反cup

齊齊收錢唔好咩

以後見到365鳩封都係買無入球算

都好，1比0夠了

我笑左出黎

廢西 垃圾波

不分化 不割蓆

輸半都冇

唔好依加1:1

話說小星星去左邊

有冇手足入左8哥私水，計過都有7，8成命中

你入左？

1:1都無 fuck

90分鐘客cup

買左和估唔到廢到咁

諗緊，如果7成平注都賺，間中起double 已經唔差

留意到有會員瀨3瀨4
自己燈就唔好出黎
退出波post大家開心

入啦
不過係入錢

又比尚武呃左大波

好波!

領先就比假波搞
落後就無假波

你都幾慘

90分鐘，頂埋

有無100%既水比我跟下

屌你老味 真係1到尾

8哥正身上水

有
今場買左客盤 大波

打手味濃 你入左會 share出來

90分鐘兩球有幾難

唔係，我真係少時間度，呢排仲要忙到 pk

發現佢鳩封真係唔會有入球

成個星期冇賭

1-0 gel

上盤大波真係夠膽死輸哂

2/2.5s gel得未

可能今晚就入

有無人支持打交

笑死7成平注賭hkjc 你每注50k?

留名

已經排緊隊

客隊gel
去馬會

又有狗仔揾人賣廣告

主cashed

一出糧入20k 輸尻哂， 屌你老母巴西 尚jer 尚武

500 多數，勁有信心就2k

比錢買料真係傻西先做

Sick ball

抖暑

有無贏家派

7、8成命中？

重心炒

下盤又勝 好多人買左上盤？

入球大執返一半都無

上盤豬

咁ok, 佢pm 我中8成我先諗

pk

大波都冇

ft 未

完

瞓咗晏覺冇買到 心靈中

行去入錢了

清了

屌禁就輸3k

唔怪得佢個爐 咁靜

多謝asw

上波post長跟我老4又等收錢

有冇人派

輸淨100 有冇水

一賭又中， yy 出水未

10點半半和1.78又想呃錢

非洲盃唔買半和唔好話識賭波

睇黎大家都F5中

你諗下如果呢日跟足 仲要跟實咩三星二星水重注
應該可以上岸

可以戒賭

城南一和半主全主下盤全部開出

Luke vs反摩 1:0

入左一堆清爐
根本自己度/上波po乞水仲易中

想幫手足追數

asw 唔計。。。。

介左賭
比錢買料未賭先輸

1:0 完? 比分網都死晒既

支持

琴日塞內加爾4燈

輕鬆收錢

賣緊喇 賺到上左岸

不過好似唔見左好多手足，針左定忙

有冇asw水 想場場跟

我

..... ok

我做ifc掃地 一車車人走左上天台

小本玩，輸左9成

見到e巴又針
究竟佢幾時翻身

2230 下盤

lm

Who

-1
通常主先開到

反摩下場呢

2230 已煲角大

不過如我買都會買塞 今日望番原來分組賽 下場贏都出線

搞笑呀？

下盤手足

派？

你樓上

唔買韓假

我有講要主

話口未完

我了

講左買主 都要屌

空氣

lmlm

齊贏

聖母又針
好在岩岩截盤跟唔到
唔係齊針

成場都叫主頂實都比人話

事後點會比、面你

岩既 又我錯

突尼西亞好似買得過

等asw 出水

你咁介懷做咩 都講左陳年舊時 下個更可愛

2230 買咩
求跟

唉 搵場真係派啦
琴日講左英女唔爆我細球會認真派 佢又爆左我細波波

22:29出

唔識賭 事後買睇asw算

笑4

ok

謝

Jump

下口突尼西亞
諗唔到點輸 認真 今日好有feel

2230又有無大船

請指點

彪析話主人腳係法甲中下遊 上次輸盤

嘩

勁 咁都狙擊到

Yes請買馬里 唔好買突尼西亞

相反，馬里上場以4:1大破毛里塔利亞，除了敢於起腳，4個入球有3球由左腳勁射入網外，行軍更極為迅速，踢法簡單直接，這亦是現代足球的大趨勢，現時馬里有3分在手，可將451的反擊速度發揮得淋漓盡致，今場有力再下一城。

毛里個隊垃圾黎

哇都幾撚柒下

但受讓

lukeshaw 反摩 vs 精留水

搵我？

韓假幾點派

搵一日勁中都無 好失望 百屌都成唔到才

上呢到講野又唔洗你批准

我都想要上盤係咪好不智

sick買了

咪屈

10點半啲風向咁唔穩定

真 想買都1516唔敢落注

送錢波唔賭？

岩岩出糧 又無左三分一 教我點跳樓

10點半 半客?

你無

賭小場better nigga要搵錢

出呀 走地都唔能玩了
角大 客+1 各 1k
等收錢

吹到馬里幾勁咁但佢受讓

咪又係贏d輸d 一係輸突一係白賭

仲有三分二 賭埋先

非洲盃試下入球單

No賭第一天 happy

2230半全場客客，有無同路?

我絕對贊成 勝利終會歸來

好期待訓教超

你搞到我唔敢要

1. 馬里 下盤

冷靜啲。。

燈少陣啦

搞笑呀

你都出下水啦

我得今日聽日有得賭同上網，下星期又要俾公司撚到虛脫

咁多手足買馬里既
大船必沉

好野

等彪析

cap低先

Nigga盃頂盡咪一粒

鬧得好

我屌你垃圾尚州

玩硬又想jer 走人

介韓k!!!!!

賭仔邊會戒

戒今日

2230角大 客-1
有無同路屌波屌埋我個份

原來條毒撚就係你

聽到都唔會應你

我喺海富過緊嚟....

係你後面 帶supreme

十點半買咩 岩先針左客盤 要追數

到左 派?

主開始落飛

你2230個場已落注？
人多我落埋先過嚟

有咩心水

主讓平半2.06

馬里個埸和

我吊你

shit 2230 原來係派錢波 all in先

@1.23

買上定下盤呀

2230

點買2230

今場 接層樓

馬里99.9999%

2230 半客 半全場客客 客勝

馬里大船

全日重心

馬里睇牌面勁過突尼

但馬里賠率咁高

2230易玩

買上定下盤

睇多陣 今場推拎哂落去先

聖母巴

我都覺 等其他巴打

2230 角大

買咗半主

馬里個龍門
身高：173 cm

突你西上屆世杯踢得唔錯 應該唔洗輸

出Bill Sick未

跟！

等收錢

突尼西亞2/2.5B

突尼西亞2賠 執錢咁錢

摩哥買咩

打和啦 唔好諗太多

反摩出水未

半客
角大
客+1
有無同路

半主
角超大

主

我係貪半客有3.95 only....

有d 想買半和
馬里4321聖誕樹陣, 廢左進攻, 先穩防守 , 變m男
突尼鋒陣唔勁，但局打進攻，做s男
結果就變on9 波，上半場唔知踢乜春

預料下半場就會見真章
馬里會變陣打返強攻，佢唔需要浪費其鋒線及中場實力
不過其後防質素的確令人擔憂，有機會俾突尼打反擊偷雞
而突尼後防其實唔差，或者可以守到clean sheet
下半場預料係一片亂局

半主穩了

2、3 讓主

馬里 下盤100%波
all in 聽日睇樓了

屌你老母 1830 個場 派唔撚派彩

琴晚塞內加爾都係

泡仔波肯派未

不了

反摩有無谷的

2230諗好了

八哥即係之前三鬼

Tg有人踢爆左啦

如何?

未

會計部收撚咗工？

翻譯緊韓文賽果

我個港女等收錢

有就好了

跟了

等緊你帶路

唔買啲死Nigga啦
12點100%波我呀婆都識買
馬會又送錢

和波
無入球

唔撚派彩 買條撚呀

客盤100%

三鬼咩料，未聽過

？

0勝0%勝率
笑撚到標眼水

奧雷都係1勝

希爾星堡ft 3c我仲記撚到依家

快

1>0

隊垃圾針左我四注

我講多次 突尼西牙

和主

根本唔夠阿爾及利亞打。阿爾及利亞啲進攻組織嚴密又有效，兩三下就入到禁區頂。
返觀啲黑鬼無個識俾傳波，一味大腳斬個波入去，又頂唔到

睇完個陣想直屌客勝

派彩 屌你老母！！！

唉 買左2000馬里 睇飛都死梗了

同路

都係返去睇直播玩即場算

Sure win

馬里

角細all in了

突尼 奧雷 反摩 美女大波 4x1

突尼西亞啦

反摩?

精留水呢？

2/2.5s有冇？

要左馬里

科特

我最後講多次 突尼西亞

有無nigga cup link?

360

Mali 20000000%

對左

尾數玩下

All in

馬里淨係識敗走港超外援施素高

買左10000000蚊客盤
我要上樓了

非洲盃好撚準時

asw 突尼， 屌

大細球直接降到1.5/2

突尼西亞 2/2.5b 想gel

加埋我 負負得正

突尼西亞 gel

派我

im

開波無耐主已經1射

你唔識搵條link睇波嘅
你一路睇 就會知

我尾數13.8

差一步12m

開盤即刻 1.5/2
有冇咩啟示

尋晚果場都係咁

有 想降你水

波圖 marega好波的

主中柱

主㩒屌

diu goal ok?

突尼西亞gel la

突尼 9成2控球gel

個盤引客 要左主

屌 開波5分鐘gel

4分鐘 1.71變1.84

班力架成日都訓地 細硬波

大波針

角大24

未開波幾倍

突尼fg要了

禁屌通常輸

1c

對場不知名國家踢場4-1就引到哂班傻仔買客
賭錢真易

個龍甩手

未開波 2/2.5b 2.2倍

又變返1.8了大波返生

上場突尼0角 巴拉雞翻版

主3射1中 75%控球

馬里上場炒人 突尼西亞和波
今場仲開讓平半 大家諗下

主禁屌到

入客fg先

主隊快入

客12碼

大波jumped

諗唔到
開估

?

4射1中0入波
主廢到

個勢似客fg

外圍變左平手盤

咁上盤如無意外應該。。。。。

Cant think of a way that tunisia will lose

屌你老母韓假仲未派啊

上盤穩了

asw

反手反到

主fg

我開波前幾個鐘已經講左突尼 點會反

其實奧雷主場狂輸，你唔怪得佢（如下圖）

一時唔好彩，輸俾強隊，情有可原
況且有場都 Win 到瑞超班霸AIK蘇納
希爾星堡，區區榜尾作客蟲，需要怕麼

屌客易到gel

半客上呀

7.5b大力轟落去

客

藍衫勁撚到

又半和

1:0完場

和主gel

究竟主定客係大船

呢啲波合埋眼都識賭
半場0:0
完場前入一粒
場場都係咁

咁咪可以比主笠死

冇
買左半和

中國輝都高過馬里龍

個8.5企左咁撚耐都唔轉7.5
8c完了

半大針

咁矮去打龍真係入錯行咁款

半大又死

半主gel

半和

大佬彪半和準馬里後防堅勁

半大24

客射到

Thanks gel

明神8.5b

非洲盃半和執錢禁執

有無勇士等陣要星堡

gogo

有睇非洲波都知黑鬼剩係識射廿幾樓咁高

半主半大針

下盤頂多70分鐘就搞掂

作客廢到仆街都有平手盤
諗唔到有咩原因唔買星堡

無角?

鳩蛇

d free kick斬到觀眾席
想佢開短算

Okay
買5000 雷w

屌主隊幾次底線傳入中間都冇人去接
到底係咪on9

半3 全10都有啦非洲角

笑死asw

突尼1:0完場

有啲擔心 突尼上場3c完

1.5b 1.9賠

半1全3 買4.5b 佢激撚死我
尋日半3全10 8.5s 又死
唔會再玩非洲角

01未

客好廢

你地等6.5 2倍定而家7.5 2倍入?

仲要人地單春 諗起今朝唔信巴拉雞場場角細走去買
要信了

等5.5啦 應該下半先刷

戰術黎 令客隊放低戎心 下次就搵人入去接

你個+1和都收錢啦

馬里依家踢緊4141陣
中後場駐重兵
防守buff 晒，但nerf左進攻
睇嚟都係想穩中求勝
而突尼攻力又唔算勁
所以上半場似踢閪波架啦

屌你老母韓仔仲未派想點

瑞超最忌睇盤

11點關
你覺得3分鐘夠你去邊間馬會

收11 仲有2分鐘

GUN
上次主隊0角

韓仔已派

22:58 先派 18:30個場彩 我屌你老母

中環海濱果頭咪有馬會

得返1分鐘夠佢跑去定入錢?

屌 啲非洲鬼真喺唔識入波

主個龍

我屌, 個龍門撲粒波去角球, 然後佢自己仆街

傷埋，on9

要噴野

終極假波
主傷龍=針

半主未

好事啦

和主4.8賠送錢

入波未

反擊差到

kl大波已針

終於2C

屌 咪刷住

假到似0-0

刷角開始

3c

角球雨

精留水反底

未上車 等埋我

3c13局

funny bill

突尼班友出黎靚攪笑

客屌打返

4/10

bill sick半和gel

入足水8.5b
與神同行

準備0:1

恰陣 12點半起身落注

7.5b gel

上盤24

百萬股咁癲
玩執格要mon市架

我地連登師兄有幾百兄台 佢頂得順嗎

Ching識買

。。。

馬里後防差啲派膠

到客龍傷

想屌韋達個仔

我支持你的

依場波咩事呀

比人踢中隻手

班後防廢架
佢依家靠踢4141
即係中場球員都落埋黎幫防守
先搞到好似好守得咁

個龍都出緊黎大腳踢啦 個前鋒仲起腳踢人

我已經好低調
冇提半和
大家幫幫手唔好gel 好嗎

0-0波

恰陣對答案
1點見

gel 半和

半主半客Gel

和主gel
主gel
7.5b gel
上樓gel

驚

又唔打牌

01_______未

gel

和波低水到

呢3注都會中 信念

馬里龍門又比人踢尻

咩事呢球吹主

半主半客 容乜易

主贏過克羅地亞。。。

唔係會中 係已經中左

岩岩係唔係大波大船

嘩同個龍炒埋一碟

客贏過 法國

Me 9－6 ok有局？ 夜晚要出去

堅淆

有飛到

傷多過踢

0$

有0.5/1
我押層樓all in

正細半和gel到

冇啦咁早打未清醒會針
點搵你啫 又唔覆tg

ggc on未...

睇到訓著

半和 長買邊有得輸

呢啲19波點會有人買角大

就

講真 我不嬲都咁好波

00 gellll

0.5/1 s?

非洲杯 半場又和

追半和 邊有得輸
可惜冇買

好想同你做愛

點解之前可以開到大波

有冇人想同我打麻雀
打完麻將可以撚我條雀
限巴打

我正式宣布力架杯所有隊伍全部係垃圾

黃牌仲多過角球

補2

介賭決心....tg many callg and ball gp

食撚左10幾秒

反摩上盤又針

球證買左下盤

半和又gel

屌你大波又輸 on9

人仔唔期望佢升啦
除非打完貿易戰

仲有50秒

仲有45分鐘 可以補飛

20秒

反手買左7.5s gel

半00收錢

半和GEL

少少delay sorli

彪哥

距離和主收錢仲有60分鐘

頂咪啦

Asw

波波池:不敗委國連根拔

又燈

先收半和
下半場預料馬里變陣開火
馬里攻強守弱
突尼攻弱守強
勢必踢成亂局

Dllm 場場都半和

我覺得上半後段馬里組織唔錯，有兩三球比穿推到幾後應該有機
馬里fg要了

2場波輸哂d錢

佢依場買左咩

輸400就懷疑人生
渣架！

一定支持

咁咪姐係0:0

主呀

波post asw hi

十八場有八場半和就場場

有冇人要sharp

主2:0 只要信

7.5b!!

和主gel
主gel
7.5s gel
0.5/1b 準備gel

琴晚個場都係半3全13

3:0得唔得

主太重船客座和

準備1001 我又翻黎了

13我屌你老母

另外 突尼西亞w

瑞假sharp

2/2.5b @2.2 當你 $300
1/1.5s @1.62 應該要$490 (最多補360$)
0.62*360=$223.2-300=-76.8

唔補-$300 or
補1/1.5s -$76.8
or if 球=2, +$180-360=-$180

走哂咪得

秒C

7.5b易到

弱智

今次me la

屌閪佢就識 諗唔主會點輸 可以話贏硬

主gel

委內瑞拉下盤

哥倫比亞

咁咪等完場

nigga盃

5c

Fake

買大補細，
等睇輸2注

Blocked

和味濃

睇盤睇近況睇即場都係客隊 諗唔到個半格點輸

賽前平半引主太明顯

我發覺主隊唔會有C
上場又係咁
班波唔鐘意刷底

咁咪好13買7.5b 開個s比佢

主準備完場入一粒 nigga盃太易賭

6sor燈乜撚野姐你

買左幾多馬里

入波未屌

芬甲和主

又係0:0完場既波 精選即場

買左突尼西亞

終於到12點
一場必中的波
Oreo (0)
十年重心

買馬里根本就唔識賭波

突尼西亞第一球一世球迷

真

上盤等死

聲寶

彪析 00

識賭一定買主

1001

等多陣

客入未??

客快入 快刷角

屌。。。